其實點解係地面入得就係半開放式？

入面一樣係密封，關咩係地面入得去事